有冇巴打知邊度有厚既瑜伽蓆賣？

屋企有張薄既但每次做situp條腰都銀到好撚痛，有冇巴打知邊度有1cm以上厚既瑜伽蓆賣？

pish

淘寶，我買個時廿幾蚊一張，幾抵屌

Pilates 用嗰隻會厚啲